{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5776&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 명품 호텔-드라이브인"
    },
    "text": "当名品無人ホテルは新築の建物で、各部屋ごとに高級ブランドに合わせたインテリアが施されています。宿舎は麗水の夜景に位置しており、ペットは入室できず、発見された場合、返金なしで強制退室させることができます。Tmapを利用すれば、正確かつ簡単に宿に来ることができます。駐車施設は合計33台を保有しており、ロマンチックポチャは徒歩約10分、李舜臣広場は車で5分の距離にあります。麗水駅、大同島、麗水エキスポ(アクアリウム)は車で5分の距離に位置しており、石山大橋と石山海洋ケーブルカーは車で2分の距離にあります。客室内部施設は、各客室には駐車システムがあり、オーシャンビューの客室とNetflix視聴が可能な客室があります。退室時間は基本的に2:00で、2:00以降は1時間あたり0,000ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "名品無人ホテルの宿舎はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "新築の建物で、各部屋ごとに高級ブランドに合わせたインテリアが施されています。"
        },
        {
            "question": "名品無人ホテルではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。発見された場合、返金なしで強制退室させることができます。"
        },
        {
            "question": "Tmapを利用すると何ができますか？",
            "answer": "Tmapを利用すれば、正確かつ簡単に宿に来ることができます。"
        },
        {
            "question": "名品無人ホテルの駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "名品無人ホテルは合計33台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "名品無人ホテルからロマンチックポチャまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ロマンチックポチャまでは徒歩約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "名品無人ホテルから李舜臣広場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "李舜臣広場までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "名品無人ホテルから麗水駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "麗水駅までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "名品無人ホテルから大同島までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大同島までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "名品無人ホテルから麗水エキスポ（アクアリウム）までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "麗水エキスポ（アクアリウム）までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "名品無人ホテルから石山大橋までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "石山大橋までは車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "名品無人ホテルから石山海洋ケーブルカーまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "石山海洋ケーブルカーまでは車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "名品無人ホテルの客室内部施設には何がありますか？",
            "answer": "各客室には駐車システムがあり、オーシャンビューの客室とNetflix視聴が可能な客室があります。"
        },
        {
            "question": "名品無人ホテルの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "基本的に退室時間は2時です。2時以降は1時間あたり0,000ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 527
    }
}